記住：對話平台＝大鳴大放（反右運動）

中共又loop啦
又用返同樣技量去清算人

大家記住

我啱啱先開咗個POST講

林鄭對話豈只係局 中共57年請民主派 知識分子「大鳴大放」 之後秋後算帳

push